有咩毒得過平安夜食印撈？

每年都係屋企食

巴打幾歲

好想食

我都想食

點先煮到依個麵質？
次次煮試過好多唔同時間熄火都係透透地明口感唔好

正呀喂屌你

大火煲 收細佢 麵拆散熄火即可

我都想問 次次煮完d麵發脹嗮

直接用熱水壺啲水浸幾分鐘，就會係7仔個種。
領悟左廿幾年的真理

好餓呀屌你